我覺得1月6日如果拜登當選,侵侵會開戰

之後拖到法律戰贏左先完

廢侵力FF到痴左線,同毛派信毛澤東未死一樣ON9到極點

係啊
到時核平中國添啊

美國要贏邊洗出核彈

軍事力量計隨便打都贏

支那連印度都打唔贏仲講同美軍開波

真，咁打未 ？

PUSH

推!

咁仲唔打

屌打夠飛機未吖？ 好撚煩

打仗了

打左未？